各位跳閘手足請注意

部分狗鐵月台有著紅色背心，寫住"收益保護組"既職員。唔知有咩料到，請小心

機場

目前已知中環月台有

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

唔知同普通黃衫有咩分別，但可能會查飛？

推

琴日見到幾個站都有 通常係上年紀嘅或者青少年
見到中年男人自己小心可能係狗扮
同埋粉紅背心通常乜都冇帶